奇雲道理掛靴了

一代神鋒

@25皮鞋仔

奇雲道理 我卻其實屬於 極度容易受傷的男人

掛皮鞋

永遠懷念

但我心裡知道 皮鞋道理 不想跟妹妹拍拖

笑左出來

RIP

早就應該收皮

who

美式足球研究報告證實，頭部經常遇到衝擊，的確會造成腦震盪，而愛爾蘭前鋒奇雲杜里上周就因腦震盪，毅然決定掛靴。「我認為需要更多研究，但如果你是擔心體育運動的碰撞，不如捉棋吧！」愛爾蘭國家隊助教堅尼（Roy Keane）表示：「碰撞是足球運動的一部份，美式足球、欖球亦然，所有運動都有風險。」

你屌你老母西？

即使身邊世事再奇雲道理
與你永遠亦連在一起

奇雲道理 飛天遁地